證實港版 iPhone XS Mas 為全網通, 用到中國電信 CDMA

打錯
係 Max